跪求文宣 : 幾時應該散?

大家出得黎, 都係想齊上齊落。
回故過往2個月既經驗, 希望幫到手話比大家知幾時應該走。
分三部分 :
1. 安全 2. Red flag 3. 快d走

1. 安全
- 日頭, 未入黑
- 人多, 有和理非
- 第二日唔洗返工 ( 如果暴力清場第二日會更多人出黎, 但星期日先出事好多和理非要返工不了 )

2. Red Flag ( 要有準備留意周圍情況, 照顧身邊戰友 )
- 有衝擊 ( 無論日夜 )
- 入夜( 10 點後 )
- 條街開始少人 ( 和理非 + 遊人 )
- 警察開始上gear

3. 快d走 ( 留低只會送頭同要拖後腳, 最好拉隊走, 唔好留低身邊既人 )
- 交通工具開始停( 12 點 )
- 路痴 ( 你識唔識徒步走去鄰近地區? )
- 無裝

Be water

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

如果互有攻守, 散唔散應該要尊重現場決定
但事實係次次都比人打到仆街呀。。

珍惜生命, 齊上齊落, be water

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

我覺得散唔散可以現場決定

長遠大家要有流血同被捕嘅心理準備